覺唔覺哥狗條撚樣根本連肥賓都比唔上

比條撚樣帶紐卡素班垃圾嘅話一撚定帶到降班

覺

肥賓用班垃圾都拎到歐聯 哥狗年年比人屌打

肥賓入到2次歐聯決賽

05年隊利 個陣 其實係慘不忍睹

07個陣慘d 左右翼都係9唔撘8既 賓納

05 個陣唔差WO......

肥賓咁帶唔到曼城拎100分啦
多鳩餘

肥賓教波其實唔差...但係佢買人眼光真係好撚差

你比佢享利伊度奧Messi Xavi 小白 柏度 影帝佢咪贏到囉

教車仔一流
唔洗買人

逐個位秤都比米蘭吊打

比呢隊鏝肥賓教，歐聯入硬決賽
盃賽專家

同米蘭比真係差好遠...但本身個陣又唔算廢GA

如果兩個都係用廢陣嘅話肥賓好啲
兩個個陣去到依家曼城依啲級數嘅就哥狗好啲

05年歐聯...可以追番三粒真係好神奇

我真係諗唔到今時今日有邊個領隊勁過哥迪奧拿
佢依然係世界第一

幾時都話宗仔識波

我反而覺得哥迪奧拿帶紐卡素起碼入到前4
而摩連奴帶車路士同曼聯反而差啲降班

無可能，哥狗用啲廢啲嘅人就唔掂，石頭巴我依啲第一季廢到癲，紐狗個陣唔會踢到哥狗啲傳控

笑撚死
哥狗得3隊班霸經驗 你憑咩覺得佢識教中遊波
另外 曼聯幾時差啲降班黎

05個陣咁垃圾都話唔差

烏龍查，非洲施丹

05陣係唔差，見得人都有兩三個，但大佬對面係粒粒皆星既米蘭，牌面計唔淨輸三粒都有交代

05 米蘭唔係雙箭頭，軍刀同基斯普咩？
我記得個陣 d 人屌點解唔用翻卡卡搭雷哥斯達雙攻中

啲人話哥狗識教人踢波 可以將啲廢物教到第二個美斯小白沙維架喎
點會教唔掂中遊班呀

肥賓教皇咩成績?

但肥賓關鍵時刻棄用卡斯米路 管唔住班大佬 敗走咗皇馬

佢地會話肥賓咪帶華倫拎左西甲

佢買貴野既眼光唔差

法國大雞樂條撚樣根本連我都比唔上

Valencia
La Liga: 2001–02, 2003–04
UEFA Cup: 2003–04
Liverpool
FA Cup: 2005–06
FA Community Shield: 2006
UEFA Champions League: 2004–05
UEFA Super Cup: 2005
Inter Milan
Supercoppa Italiana: 2010
FIFA Club World Cup: 2010
Chelsea
UEFA Europa League: 2012–13
Napoli
Coppa Italia: 2013–14
Supercoppa Italiana: 2014
Newcastle United
EFL Championship: 2016–17
哥帥唔係帶班霸做唔做到?
同樣地肥賓帶班又係咪可以達致哥帥成就?
所以唔應該比較兩者

米蘭個陣係07嚟，05係舒夫基斯普卡富

老謝金球獎三甲

你係咪弱智摩佬咪兩次帶車都攞咗英超囉

同雲爺爺合作啦

佢係中下游買人質素

而加喺紐狗啲買人都唔見得好
係咪佢用班球探有問題

摩佬個期帶車仔勁到仆制....邊個夠膽睇小車仔...

得隊長同沙比叫好啲

佢買人又貴又廢...踢唔出水準

巴路士同路2 斯加西亞WO..前鋒我覺得差唔多。

係後防差得遠D....如果同個幾個比...

舒夫真高直頭拎咗金球獎

朗當 阿米朗 權杜巴沙卡都有貨交喎

姐係話點會個個位置吊打利記

果個年代無曼城同熱刺
利 都仲要英超攞第5.......就知

KaKa同軍刀bo

係得謝老四有得比下
但講真佢同卡卡派路施多夫都係同級

沙比果時未成熟哂

肥賓命格問題 永遠同班主唔夾
帶咁多隊波冇一隊可以完全比佢自由買人
所以有時佢帶緊果隊波成日會買D佢唔想買既人

到佢有權買人
但又唔俾錢佢

謝四有熱血被動加成，全隊能力增加20%

除左阿古蘭尼同羅比堅尼 其他都好撚堅

繼續年年打護級

但降班又未到佢

無得比，找卡數球迷當左肥賓係神
庶渣價錢燒鵝味道

艾比路亞, 沙比亞朗素, 馬斯查蘭奴, 托利斯, 古治, 艾加, 連拿, 路斯加西亞, 史基圖, 科拿, 佐真奴, 梅頓斯, 朗頓
全部平靚正，咁叫差呀?
典型連登仔，根本你就從來冇follow開，又或者你係小學雞從來未睇過，永遠人講你就講

除左沙比同馬斯
其他
托利斯邊算平

講真 算唔差 好多好野

自從肥賓走去教隊護級隊之後就定期有post吹奏佢

而家差唔多無人叫佢獎金獵人

拿玻里早兩季爭冠果隊主力
大半都係肥賓搵番嚟

05利隊波又唔可以話垃圾既..但以歐聯冠軍黎講又真係

為錢嘅話，要走一早走咗啦
仲肯落英冠
紐人工又唔係特別高
唔信佢冇offer

其實真鏝都當哥狗係神
只係連登仔日日出抽水post

肥賓當年係車仔做暫代領隊都做得好出色

肥賓05果隊淘汰到全盛摩一車仔都好撚勁啦

紐買賣人唔到肥賓話事
有好多撚屌係中間搞事 有D似FM 你話要求左閘 佢就幫你搵D平左閘咁

真係SURE 肥賓想要既就朗當 阿米朗 杜巴卡
肥賓想KEEP唐辛 都比人賣走
利伸紐

Mata 生涯最勁個半年

季初正選左翼係馬克干沙利斯
踢到季中發現唔撚掂先轉人

無記錯既話阿古蘭尼好似係羅馬爭利記錢，班主要肥賓喺羅馬揀件，仲要份transfer合約有正選出夠唔知場要加錢，所以阿古蘭尼成日無正選

肥賓當年好似仲睇中Silva, 阿古路，但班主唔肯俾錢買

05條中場線好好j
沙比 馬斯 謝四

記得有單嘢好似係肥賓想係西維爾買Daniel Alves 臨門一腳差幾m老細唔肯比
後尾比巴塞買咗

05邊有馬斯

無知就好心出少句聲，一下就暴露你波齡
梗係啦，因為你開始睇波果時艾比路亞已經離開皇馬，古治去左土耳其，路斯加西亞係邊個你都唔知乜水
我真係唔撚明硬係有啲人又冇撚睇過，又要扮自己資深球評家

羅比堅尼 佢唔想買 但班主死都要買
本身係想賣沙比買巴利(Barry) 點知賣左沙比之後班主食左D錢
買左個唔洗點比錢既阿古蘭尼
金章安都係傾好哂 但最尾多人爭唔肯加多 5m 搞到買唔到

On 9
第一次贏英超，摩連奴一樣有無限金錢
第二次拎有幾巴閉，根本車路士人腳就係勁，之後干地教都一樣贏到，有幾勁？
但摩連奴教車路士教到季中仲係聯賽15位
呢樣野有邊個名帥會好似摩連奴咁廢？
教大會教到季中仲係下游求存
教曼聯又教到聯賽排到10名以外
佢都算廢物啦

推炸彈雷斯踢防中解決問題